突發有圖，hmv痴左線！！

咩事admin玩咁大

煞景～

笑左

有黑客

陣亡玩到咁出面

幾錢月費先做到會員?

我跟電話plan，唔知
我唸都係60蚊咁上下？

都有成個禮拜

今朝都見到
hmvod 多唔多新戲

燒山深黃
佢個仔好難唔係

club sim $48

你係咪錯過左： （25點1套新戲）

燒山個仔

咩意思。唔明

您地有無留意重點唔係免費，唉您班香港人對得住手足？

係度講定先，就算最後跪左，希望大家唔好割

我覺得幾好
不過用電視睇成日hand機

Stephyrespect

有好耐啦

支持HMV小編

低調D
陣間又比人話要告佢殘疾歧視

會唔會好似Netflix咁
電話搏電視睇就會黑mon

好耐囉喎

蕭生個仔

Old new is so 唔識串

蕭定一

第三行，警察陣亡

睇錯 會員無眼睇

捐助暗角七警家人 編輯
2017年，七警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，但堅拒認罪，被判襲擊傷人罪成，入獄2年。向華強夫婦和「洗米華」等「江湖猛人」，為七警籌得777萬元捐款，蕭定一有份捐出20萬元。蕭定一回應募捐俾七警屋企人因為「我覺得佢哋屋企人好可憐，我就略表心意。」[1]

要求父親蕭若元封口 編輯
2017年5月，蕭若元宣布基於蕭定一的要求，由2017年7月22日起，不再評論中國及香港的時事及財經事務。[2][3]

黃到仆街

煞景系列

咁依加咪反面

但老豆出事姐
燒山有錢極都只係普通有錢人
咩向xx個d唔只有錢

樓主唔係第一個post講
據我所知呢間公司有好多打手
唔g樓主係咪呢

做乜鳩

一路向西都免費，正

大煞瘋景

警察陣亡

笑死

勁呀

Old news
精神上快慰

咁岩見到開心share啫，五毛狗

燒定一

屌你咁就屈毛
China 3d多打手係事實
佢啲戲上 去轉HK movie睇啦

好撚正

Hmv個fb page一直瘋狂抽水
但個icon係枝中國國旗

蕭若元之前都有宣傳過hmvod
其實到底係hmv比蕭若元注資
定係蕭定一轉終於醒覺唔再親中撐警

期望係後者

警察陣亡，可能係為港為人民嘅
PPRB你唔使出信啦

唔使營運唔賺錢?

好怪

點解咁玩命
蕭生好野

靜靜地

而家免費睇呀

你錯撚左
佢個仔依家破產先似返個人

你up緊乜

hmv老世唔係奶共㗎咩

靜啦

客觀陳述事實又有錯咩
套戲真係有呢啲畫面吖嘛

有左好耐

由2017年7月22日起，不再評論中國及香港的時事及財經事務。

警察陣亡 可惜 全部戲都係警察冇死

又燈
依家日日出片

佢個仔藍到發黑

睇佢fb個個po都抽水
仲有波叔出城話1萬thx

佢個仔玩到差啲破產，燒山之後就完全唔理，仲移民埋台灣，而家可以點講都得。。

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

係咪即係要俾錢做一個月會員先拎到個優惠？

睇錯咗做
會員無眼睇

坦白講就算真係打手又點，夠薑黃又薑搵人宣傳，我睇唔到有咩值得挑剔嘅地方

之前 fb 話同心抗疫，免費一個月

但係佢有份捐錢俾七警

不了

等睇8方指責

工作期間打人 定罪後仲有錢收

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

俾錢好似得PAYPAL

唔突發喇.... 出左幾日....

佢送一個月會員。
Google Play 登記左之後即刻取消訂閱就一蚊都唔洗俾。
iphone 唔知。

用其他睇片app好過la

其實佢FB痴咗好耐

果時大陸有生意 奶共
宜家生意失敗 跟番老豆條路
都係果句 無理由棄暗投明都要殺

會員無眼睇

Push.

幾日喇，早幾日佢推出左有獎遊戲，係邊個會員睇警察陣亡系列既時數最多就有支香檳送，仲要會員cap圖，cap警察陣亡一刻既圖出黎

警員陣亡系列仲有得會員無限睇

下？九唔撘八咼你ching

警察陣亡 見唔見到

fire tv裝咗hmvod apk
星期六日test吓會唔會hang

三萬一筒🐢西

到底你樓上嘅comment點樣imply佢地見唔到

燒山好野多謝燒山

就為左呢四個字我由Netflix轉會過去！

Old news wo...

但之前見過好多人屌佢扮黃，之前仲有捐錢俾七警架喎有無巴打做過hmv 出嚟講下

Why not both